813有冇人陪我一齊入機場食譚仔

組隊

[賽後檢討] 抗爭者進化史

冇人食譚仔？

我

漢堡王

有無人要同我一齊食

機場m記加大

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

話時話機場間M記係邊

有1點食到1點

三樓，一上就見到
利申，今日太遲去食，食唔到

機場有譚仔㗎咩

唔係要checkin 先入到咩？有秘道

係T2

要食十小辣

唔洗架，一路上電梯就到

食清湯

嘻係好明，你講緊T1定T2？

我講緊 T1 departure 入面中間個間M記

叫大辣慢慢食

入機場叫大辣啦

pppppush pppppush pppppushhhh